一人一間最尾機既自修室

一定係屏山自修室
正到我住屯門都過去溫
完美屌打埋大個垃圾拉把

一定係旺角市政大樓嗰個

圓州角
係收唔到信號嗰下死姐

智華

Agger
屏山圖書館成間cafe咁靚
個自修室超高質

屏山加一
以前dse日日去

依家都日日去

屋企 / POLY LIB

埋大個拉把迫能到😂
同埋好能嘈

聽日開唔開🤔

開到5點囉

元朗正啲喎 個個位都有插蘇

元朗個位細到乜咁
個廁所又垃圾

幾點開架🤔有冇得差電

8半掛
得一兩個位有得差

凱旋門個會所，同埋Kerry Hotel , W Hotel都好撚正
拎張Pass就得平過你Starbucks

美孚

新起果棟喎

調景嶺果個

城大拉把摺位

姐係邊
我講緊街市個間

住屯門
不了

1Gbps Lan線

城大

聽日去下先😆😆

你著定橙褲等我

搬左十世啦.

有冇人可以話比我知咩叫最尾機?????????
thx

新會員

成年冇去

咁你著咩等我牙

你喜啦

每個禮拜都去一次屏山自修室做野
個到環境真係好好
利申：聽日會去

不安

識溫一定去埋大z3溫，平時拉把爆晒z3都仲好似鬼城咁

中大 Ulib
落地大玻璃 望住外面又勁好陽光 真心正

旺角自修室

下個sem大把堂係z core上

中大個景正能到扑街

聽日都係唔去嚕

都好既
少左件豬排影響我溫書

講聞12月9號會用一晚時間起好條橋 到時唔洗再行條濕鳩水浸隧道

公共自修室好撚濕鳩，星期日開到5點
想溫耐啲都唔得

呢個每個位又有插蘇，又有獨立燈，仲要個位夠大

收埋電話，專心溫習有咩唔好

係
所以我多數都係星期六去
溫到8點

自修室有好多囡囡淫腳睇
搞到我温温下書都要走入殘廁打返個靚丁

睇完即刻精神左

但成日好快無位

屯門有巧多腥港囡囡
睇啱放低幾舊水就可以直接拉佢入殘廁gathering

不了

有冇去呀你

冇囉 1點先起身
一陣去屯市starbug或者柏斯肥咖啡溫就算

中央同美孚

中央好能大

唔好跟蹤我

見到你

人未到你已經見到

真係未到咩

係

咁晏仲唔開始溫書

溫緊啦

望下你後面

UC Lib, NA Lib, U Lib, CC Lib, Archi Lib

死廢佬

You like la on9jai

屏山自修室都唔係最正 佢其他圖書館樓層可以望出出面個啲窗邊位好正 一路望住個景一路做野真係 正過自修室多多聲

屌你老母

中央陰氣咁重，成日有人跳樓
勁多人又難搵位
以前中學成日去，依家不了

我屋企樓下個個

駁唔到
屯門嗰個嘈到飛起

但真係幾靚

太細

唔怪得屏山成日都要排啦
咁遠都走入來
利申：成日見無位入圖書館5/6

吹牙

starfucks柏c肥要錢

招PTGF陪我一齊摺LIB溫書
要認真溫書
$20/HOUR

麥當勞，又有歌聽，夜晚仲有傻佬同流浪漢，見到佢地不禁會發奮圖強，溫得落力d

埋大24冇能得輸
一路溫一路有褸屌裙睇

z core cill又係

埋大24真係勁撚多野睇
專心唔到溫書
24 D女好淫

冇圖

去asso學店仲有用

但長期收唔到wifi

果度上次去過真係會有職員趕人走
去咁多間公共自修室係得呢間先會咁做

係
D 女好能識玩

真係溫書黎講 可以叫優點

Off topic
好憎人係自修室 用啷啷筆 /電話keep住震機 震機放枱面都好撚嘈 仲要不停 係不停

藍田自修室個位好大，不過附近有4間小學，3點半小學放學勁多小學雞去自修室嘈淵巴閉

尾你老母機

考試時期既m core,冇人咁濟

旺角starbuck 只限夜晚/朝早

油麻地公共圖書館

冇圖就收皮拉-.-

屯門邊度溫書好🤔

學我咁去屏山溫

咁遠

咩叫最尾機

尾機都唔識新會然縮返入你媽媽個閪到啦

而家啲人咁惡嘅😢😢

飲過凍幻茶未呀

個班較震機既真係好自私

邊到黎
冇咩點去過

牛池灣自修塞無敵

美孚西鐵站附近個間
夠大 唔迫

點解你地要加密傾計

唔見得人咩

公立嘅一定係屏山
旺角果個不時有痴線佬/怪人

最初問佢jupas揀咩科嘛

屏山都有痴線佬
成日見有個女人成頭膠咁入黎自修室

00後=低端

埋大有資格睇唔起城大？

原來你大學生都唔係，咁當我冇講過

yes

u say i will sue u

咁都比你搵到位攻擊我
城大人係勁既

Yes i do

未入黎都估到係屏山
Dse日日蛀係度

Ching sick ball

BTW It must be the Central Library of Hong Kong

P.S. I went there every day when I were cramming for my IB

街市果間收左皮好耐啦
而家新起果棟正好多
又有插蘇 又多位
不過兩間既共通點就係好撚多細路嘈撚住晒

搵日經過去下先

It is too far away for me

所有公共圖書館都係不了
屏山夠新都還可以 不過重點係D廢老同d痴線佬到

埋大z core 3/F 唔係課室？

最撚憎廢老廢中係到訓教

好似4樓定唔知3樓有得溫書

收撚皮啦屌你老母

而家啲人好冇禮貌

z core成日都有一大堆辣殺engine仔出沒
搞到成個大樓烏煙瘴氣

仲好能惡= =

返屋企啦問卷仔

z core應該正名為測量大樓
嚴禁班辣殺n賤仔進入

Ust lib
有海景睇

最美麗的風景是黑絲

ust canteen隻麻雀好橙

POLY 24乜風景都有得你睇!

中大同科大個拉把都好能靚

你同埋大講囉

有伯母睇

話說，你而家retake有冇補習

好多短裙囡囡
仲要無打底

poly無骨氣
收埋咁多辣殺

hd仔弱智
補習=曬錢
倒不如攞黎call g好過

認真討論👎👎

冇

伯母都冇打底

why
咁你做緊啲咩

睇相邊有睇live咁爽
自己落一轉24咪有得睇囉

溫hd野

落24有伯母睇

進學園

等tritake啦你

補習有用我洗鬼retake

主要係智商問題

系😂

之前補邊個
正正常常補習又有溫下都有3啦

肥cal
我初中冇學過英文咁濟

辣殺補月巴cal都補唔掂
補billy啦

我IELTS都OVERALL BAND8 啦

侏儒=辣殺

啱樓豬補

真心咩

I AM PUHK-BANTERX

You like la hdjai

HKU Music Lib 冇得輸

尾機=最後一班機

唔駛多謝我

利申：老屎忽

愚囝可教

而家一定係去元朗
個個位都有叉電

聽日去試下先
今日屏山好能多人

放學去是否不智

我兩點去都好多人

禮拜日去先